想問下三養辣麵D醬邊度可以買？

雞肉辣，咖哩辣，正

深圳， we 7

下？

好正

我都想要醬only，好正